交友app ghost writer

交友app年資夾埋都好幾年，之前見到有啲人個profile寫得好悶，嚟嚟去去都係個啲乜鳩 Foodie, try to make me laugh, Netflix and chill, gym撚, 偷人隻狗影相厄match，無嚟新意，有啲仲係話題終結者

我想睇下可唔可以幫有興趣嘅人砌個生動有趣嘅profile或者想我幫手諗下點覆message。有意請PM/留tg

利申: 現任都係app識

支持樓主

玩幾年先識到就收皮啦

洗鬼留tg 有料係呢個post講埋啦

利申：profile係好撚鳩既自介 過100matches

玩 grindr 應該點寫

叫大家主動d搵我傾計。

利申：兩日3000+like